打咩工 都唔好打杜汶澤份工

拖糧責數係合理 唔撚出糧亂咁黎

香港人食開屎？

呢條友群開芒果佬，咩人心照啦